Eindelijk, toen ze een buitenhuis bereikten, drong hij aan op een halte Ze stond op het punt om uit het zadel te springen, maar hij stak de zijne op hand met een glimlach.
"Je moet me naar beneden helpen," zei hij.
Ze keek hem verbaasd aan, maar gaf toe, en hij nam bijna haar in zijn armen.
De zwakste blos stond op haar gezicht, maar het duurde voor slechts een moment.
De vrouw in het huisje ontving ze op de manier waarop Esmeralda was nog niet opgehouden zich te verwonderen en kreeg wat brood en boter en thee voor hen.
